新手想買滑板可以去邊到？

想知有咩店鋪特別推介

push

push 想知+1

Hkit la 平均1500up
但品質有保證

上網見啲人話滑板城係黑店，巴打點睇？

Thx 聽日去睇吓

淘寶貨多

有d deck唔係cheap野
, d truck同look就一定cheap
不過新手同平同complete既板我覺得有其他選擇

新手唔需要咁貴？有冇推介

睇你筆直啦，越貴緊係越好
平既話zoo york好似唔錯

呢d
利伸未踩過

建議買八吋

灣仔 evergreen